手提電腦有無推介

4-5000應該買邊款？

6-8000可唔可以打機？

聯想部yoga ，有wacom功能
玩唔玩得過？

香港買8k